讀ive hd gpa第一年唔過2

點算

我第一年hea得太緊要 第二個sem一堂online learning都冇上過

我知係可以攞白卡 但我仲有冇得補救

我依家先知大獲

係咪真係gpa唔過2 沒認受性

你讀咩科

onnine teaching都唔過2咁勁？我有d同學仔online test自己計過得最多20零分，最尾埋單有a喎，你點做到架？

software engineer

畢到業就夠啦

我都唔知

依家好淆底

又唔想再重讀

我第二年認真讀仲有冇得救

加油 我讀垃圾商科 本身都無咩認受性可言

IVE根本唔讀都PASS

爆哂4可以拉到3

大家一齊加油

你為一方法係寫個超勁既software 出黎

直接用cv屌打班爆4撚

邊間

LWL

屌你唔搵我？

唔想搵啲SE打手

我專業補課喎

應該無，準備多舊錢retake tritake

唔係掛

都已經遲左

覺得遲左又問？

想睇下仲有冇得救

重讀啦

Discord pm lwl 字頭嗰個

巴打，if你諗住升番u就重讀，gpa唔過2好難追。 加上呢年又online lesson又online assignment ，出年個non jupas收分應該好癲，我自己都係因為今年online拉高左

相反，你諗住讀完就出嚟做嘢其實冇所謂
btw add oil💪